[VAPE] Vaping友埋嚟傾啦喂3 - 每逢新年唔夠油

[warning]未夠18歲嘅小朋友，請在家長或信任嘅大人陪同下先好閱覽此post[/warning]

Rip Tripper:
Smoking is Dead,Vaping is the Future and the Future is Now.

Post 1
Post 2

關於vape嘅基本嘢可以睇下面呢個台仔出嘅pdf

舊post就爆，開定先

等緊貨到 留明

Vape is future

lm

LM
標題名無“電子煙“3個字喎

新post留明

VAPE

d tb有排都未開工
等緊個goon 等咗半個月

請問香港有邊間鋪信得過？ 我見有d係大陸野

今日去左vape shop hk買

想去買野但垃圾英文

係邊架？ 要用英文？

好多大廠大牌子都係大陸，精工品質好過正品，大陸又何妨?

Google有。西營盤

要

你知咩係Mod，Tank，Vaper就得唔

再唔係就上網買

上個post先講完唔用呢三個字，你見咁多負評就知喇

上個post唔係有巴打出左個整合咩
揾唔揾得返

你搵番post出番嚟，下個post個再執執個template

我都搵左好耐

Room 86
旺角好景 港人老闆
有YouTube channel 講解新商品
我自己試過睇片留言 解答詳盡
價錢以topbox mini為例 700-720hkd
油 有得試 但無得丁

Indragonet vape
旺角西洋南街 港人老闆
我自己上過去 一入去
幾大煙 濛濛地
幾好傾
價錢 topbox mini 同上
油 有得試 但無得丁

Etankvapor
位於觀塘 港人老闆
地方大 價錢較旺角區平
可與店員交流
可以係店內練trick

Checkpoints
幾間分店
服務態度 未知
Topbox mini 1450hkd 轉身即走

Ig shop
Mr.vape.king
港人老闆 我自己幫襯開
有問必答且詳細
Clone野會注明
Topbox mini 700
油無得試 有得丁

淘寶
我自己未試過淘 等大家寫
上面有錯 幫手改 加野
只知煙油平一大半
只係留意過 絲語 漠北 極品 小馬哥

雖然上網做下功課就會知道電子煙原理，但方便新手了解都大概咁講下基本構成

電子煙基本上由三個組件組成一套：mod、霧化器、電池

Mod姐係個主機，有晶片控制電子mod同機械原理嘅桿mech mod，新手唔好玩桿住因為佢冇晶片保護短路唔會斷電，使用不當會出意外 電子mod就有晒晶片mon住同埋有保護機制，一般黎講睇下自己要求單電雙電（影響續航力）、玩功率定溫控、最高w數（基本上100w咩都夠用）呢d黎考慮買邊款

霧化器姐係個頭，主要影響煙量同口感，有分成品同diy，diy又再分儲油rta、滴油rda同又儲又滴rdta，新手可以試左成品先，如果入門想玩diy就後話因為太多太多霧化器

最後就係電池，如果新手黎講睇電池容量為主就夠，最大a數同持續a數個d玩晶片機唔太洗煩住 如果你買個套裝要睇清楚有冇包埋電池，因為有巴打試過唔知要另外買電池結果mod霧化煙油到晒但冇電池

煙油就睇個人口味冇咩好講，有人中意都會有人唔中意，唔同setting食出黎都會有差異，要自己試先最清楚，惟一可以講係馬油紫鴨，評價只會有好味同勁撚好味

屌 最緊要個鬼佬copy漏

Thevapeshophk
位於西營盤 外國老闆
價錢係實體店黎講係做到最平
有問必答 有心講解
但要英文

Room 86
旺角好景 港人老闆
有YouTube channel 講解新商品
我自己試過睇片留言 解答詳盡
價錢以topbox mini為例 700-720hkd
油 有得試 但無得丁

Indragonet vape
旺角西洋南街 港人老闆
我自己上過去 一入去
幾大煙 濛濛地
幾好傾
價錢 topbox mini 同上
油 有得試 但無得丁

Etankvapor
位於觀塘 港人老闆
地方大 價錢較旺角區平
可與店員交流
可以係店內練trick

Checkpoints
幾間分店
服務態度 未知
Topbox mini 1450hkd 轉身即走

Ig shop
Mr.vape.king
港人老闆 我自己幫襯開
有問必答且詳細
Clone野會注明
Topbox mini 700
油無得試 有得丁

淘寶
我自己未試過淘 等大家寫
上面有錯 幫手改 加野
只知煙油平一大半
只係留意過 絲語 漠北 極品 小馬哥

雖然上網做下功課就會知道電子煙原理，但方便新手了解都大概咁講下基本構成

電子煙基本上由三個組件組成一套：mod、霧化器、電池

Mod姐係個主機，有晶片控制電子mod同機械原理嘅桿mech mod，新手唔好玩桿住因為佢冇晶片保護短路唔會斷電，使用不當會出意外 電子mod就有晒晶片mon住同埋有保護機制，一般黎講睇下自己要求單電雙電（影響續航力）、玩功率定溫控、最高w數（基本上100w咩都夠用）呢d黎考慮買邊款

霧化器姐係個頭，主要影響煙量同口感，有分成品同diy，diy又再分儲油rta、滴油rda同又儲又滴rdta，新手可以試左成品先，如果入門想玩diy就後話因為太多太多霧化器

最後就係電池，如果新手黎講睇電池容量為主就夠，最大a數同持續a數個d玩晶片機唔太洗煩住 如果你買個套裝要睇清楚有冇包埋電池，因為有巴打試過唔知要另外買電池結果mod霧化煙油到晒但冇電池

煙油就睇個人口味冇咩好講，有人中意都會有人唔中意，唔同setting食出黎都會有差異，要自己試先最清楚，惟一可以講係馬油紫鴨，評價只會有好味同勁撚好味

無得丁係無丁油？

留名

已經屌過條友開人地ig shop名有丁賣
你仲要copy出黎
係咪痴線架你地

Thevapeshophk
位於西營盤 外國老闆
價錢係實體店黎講係做到最平
有問必答 有心講解
但要英文

Room 86
旺角好景 港人老闆
有YouTube channel 講解新商品
我自己試過睇片留言 解答詳盡
價錢以topbox mini為例 700-720hkd
油 有得試

Indragonet vape
旺角西洋南街 港人老闆
我自己上過去 一入去
幾大煙 濛濛地
幾好傾
價錢 topbox mini 同上
油 有得試

Etankvapor
位於觀塘 港人老闆
地方大 價錢較旺角區平
可與店員交流
可以係店內練trick

Checkpoints
幾間分店
服務態度 未知
Topbox mini 1450hkd 轉身即走

Ig shop
Mr.vape.king
港人老闆 我自己幫襯開
有問必答且詳細
Clone野會注明
Topbox mini 700
油無得試

淘寶
精品版/副廠版/a貨 ge霧化器
食水冇咁深嘅外國入口油
唔建議亂試大陸產油
亦可以買甘油 香精自己mix
店鋪名 絲語 漠北 極品 小馬哥 vapor兮兮的進口香料

雖然上網做下功課就會知道電子煙原理，但方便新手了解都大概咁講下基本構成

電子煙基本上由三個組件組成一套：mod、霧化器、電池

Mod姐係個主機，有晶片控制電子mod同機械原理嘅桿mech mod，新手唔好玩桿住因為佢冇晶片保護短路唔會斷電，使用不當會出意外 電子mod就有晒晶片mon住同埋有保護機制，一般黎講睇下自己要求單電雙電（影響續航力）、玩功率定溫控、最高w數（基本上100w咩都夠用）呢d黎考慮買邊款

霧化器姐係個頭，主要影響煙量同口感，有分成品同diy，diy又再分儲油rta、滴油rda同又儲又滴rdta，新手可以試左成品先，如果入門想玩diy就後話因為太多太多霧化器

最後就係電池，如果新手黎講睇電池容量為主就夠，最大a數同持續a數個d玩晶片機唔太洗煩住 如果你買個套裝要睇清楚有冇包埋電池，因為有巴打試過唔知要另外買電池結果mod霧化煙油到晒但冇電池

煙油就睇個人口味冇咩好講，有人中意都會有人唔中意，唔同setting食出黎都會有差異，要自己試先最清楚，惟一可以講係馬油紫鴨，評價只會有好味同勁撚好味

就嚟無晒油。等緊呢堆到

留明

爆谷好撚正
有丁同無丁各有風味

建議淘開既你地唔好咁張揚

全部無丁

巴打運香港？用邊間集運

請問有冇底玩成品霧化器介紹

頭先剛剛整壞左個霧化器 裝錯咗個霧化芯卡死左係入面有冇巴士知道點先可以整返出嚟

成品？
用老虎鉗夾硬扭佢出黎

留個名

係成品 屋企冇老虎鉗

買番個，做絲都用得著

D撚樣係經過見到先負評之嘛，負評又唔撚洗死嘅，最緊要係比想試電子煙嘅人易搵到，我都好似係Google"電子煙“呢3個字先來到呢道玩

呢半個月都幾難捱
無得係咁上淘寶睇下新貨上架
好少有更新

Btw 想問定少少 黎緊想買停雙電
單電嘅3.7v-4.2v

如果雙電
係幾多至幾多？
係咪要8.4打個九折？
6.3-7.2??

有啲1999

睇行并聯定串聯
Ex 兩粒 2600mah 3.7v 30a 電池

串聯 = 一個2600mah 7.4v 30a 電池

并聯 = 一個5200mah 3.7v 60a 電池

盒9成行并聯，機械盒兩種都有，桿都有得玩串聯，但你見30a根本頂唔到7.4v電壓，所以串聯對電池要求更高，唔好亂試。

有冇巴打用神州集運?
可唔可以運油?

明白
確定就算要 都係雙電調壓盒個類有芯片

香港買油真係貴幾倍，想問下淘大官方集運係咪唔得？要用其他集運先ok

官方集運當然唔得，自己試吓坊間嘅集運喇。

再唔係同店主傾傾可唔可以加錢直運囉

Ohm數愈高係咪應該用愈高W

越低w啊

之前用toplink運過一次

其實單電都可以升壓到高過4.2V，例如我D成品芯好多時都係單電機超過5V來推，幾多V對你來講意義不大，你鍾意邊隻個樣買邊隻就得，最好當然超過200W，不過就算150W你都未必成日用得著

Mr.vape.king咁夠薑賣有尼古丁煙油

納米巴，我0.49ohm應該用幾多W推，係點計岀嚟架？

另外我用過一次之後d棉花變左呢隻色係咪正常？係咪燶左 我覺得無糊味不過同一開頭個味有少少唔同，謝謝指教

大家身邊有無朋係vape友？
學外國咁 得閒上去vape嘅鋪頭玩下 嘆下
會唔會好唐突
成日行過樓下 唔敢上去
所以我自己係去後樓梯 停車場到玩
無咩風到 個圈都hold耐少少自娛下

毒撚

3.7x3.7÷ohm=watt
3.7係電既volt 我保守d set3.7
你set做4.2都得

要ohm's law玩vape一定要識架
溫下書啦要

同問

新手 多多指教
練緊吹圈 好正！

有冇巴打去過CHEXXPOIXX
食水好似好深

買左幾錢?

好似幾正好大煙between好似得成品芯冇RBA ，要準備跌錢

哋屎啦你，
應該要跟業餘巴用熱通量同表面積黎計

完成！single玩下先，juice好貴

我呢邊有夾份租左半層廠廈黎玩，來者不拒，夾錢俾租。

小朋友屌大姐姐.jpg

笑撚左

用落個fd部雙電同一W數個味正好多

好撚深
如果你去開旺角
可以上chit 之堡 一樓
有間redbull 由格仔鋪 開到有一間專門店
但個sales好似唔太識
價錢都一般
當然 旺角有好多選擇
百寶利19樓都有間
好景都有

正喎 有班志同道合係爽啲
試野 整野 研究野都有伴
有唔同意見

可以咁講，低w就無咩分別，單電70w同雙電70w出力就會有分別，唔同芯片個反應都唔同，更甚會影響口味，所以dna芯片貴係有道理。

再簡單啲講，玩game同一畫質同一fps下，低階電腦好吃力，高階電腦好輕鬆。

$610 幾抵屌

個行業發展就係咁先推動到，但澳門人玩既風氣無香港咁好，香港我知既都有人咁玩，有空可以多啲上“大”鋪埋下堆。

相就無，我地個場有梳化有吧台有黑背景有燈有DJ台有ps4

呢幾個post學到唔少野, 多謝指教
不過我驚遲d會怕麻煩食返rta

好正常，我用一排rda都會轉rta，反而rdta用最少。

拆開個成品芯睇原來條絲燶左仲斷埋

自己動手，豐衣足食

各位巴打門 我睇片人地0.55ohm都可以用150w黎推但我禁最高只可用61w黎推 試過用50w黎食一下即刻有陣糊味
部機用緊rx2/3
霧化器係用merlin mini 既單發
定係人地用緊雙發所以可以用咁高w黎推？
單發就唔可以？

唔該巴打們

想問一問咁多位巴打 邊度有icare kit 嘅成品霧化芯賣

我問左西營盤鬼佬同小馬哥所冇

又唔想晒左支野

你要咁高watt既目的係咪
因住氣管燒傷

mk id

我用150W推4發

巴打呢個22定24mm嚟?
24應該唔match㗎喎?
正品搵唔到22mm所以買左個精工版22mm等緊

咁請問係咩原因我推唔到咁高既？

呢個係晶片對電流推力嘅表現
簡單d講就好似車0-100個加速力
有d好爆發，有d好平均，有d冇後勁
有d mod賣過千其實係有原因
台仔係咁推億海晶片黎緊應該會試

個電池蓋磨薄佢可以fit24

晶片保護，唔比你做危險野

用銼自己搞得掂?
雖然已經target緊rx2/3，但如果可以試多幾個霧化器先都好

我用神州運過一次2支OK
但是量大唔知得唔得
所以新年買左好多都係叫一品直寄黎香港

有電壓限制，rx2/3最高好似唔知6.幾咁上下

有興趣。
開個Tg谷傾

所以我先話呢部野off，平又唔係細又唔算24又用唔到。

如果乜都唔識，用3.7x3.7÷ohm=watt作為一個參考都可以，但係如果已經玩咗一段時間，就要認識發熱絲表面積同發熱性能來計算Wattage

唔好自己磨，加散熱片就得，淘寶幾蚊一個，不過記住買22mm散熱片

電子煙美國市場最大，美國根本無乜人DIY，大部分用成品，都係22mm，法律仲禁止商店幫人DIY，就算DIY，好多RDA都係22，24mm在美國根本唔係咁重要

想入坑 最平有mon既型棍機係邊部？
鬼佬果到有無得試油？

唔用淘記直接上鋪睇啦，睇完俾個model上黎再同你分析

大路機呢？

款太多，你要輕便定唔怕大部?方型定流線型?想玩口感定係大煙?

搭單問
想輕便，大煙

睇左3枝唔知邊隻好，問過2次都冇人回

Ijust s, ijust 2 , vapepen , target mini
巴打可否指點下？

得部target mini睇得下，iJust s我朋友用緊原裝個a漏油嚴重，呢幾部都唔會大煙得去邊，大煙既唔方輕便

又要有煙又要輕便，唯有istick Pico，不過用24mm霧化器要加散熱片

終於有人覆

我搵到淘有間賣168
想問電子煙多唔多老翻/A貨？
我諗應該唔會假掛

另外如果我成套原裝，應該配幾mm嘅散熱片？
Sorry完全新手

個新a係24mm, 所以我用磨刀石，挫，砂紙慢慢搞
小心磨到d螺絲紋，記著唔好心急又磨下又試下就可以。btw可以好似巴打咁講加散熱片，但個人唔太鍾意個霧化頭突出mod太長

唔好買電池蓋係a旁邊好似Pico戈啲，同埋內陷式好似rx75戈啲機，戈啲機換唔到大既霧化器。

上年10月頭訂us寄usps，依家先收到貨

呢隻有冇伏？

好想有個地方
一班人吹水 Vape
最好有得飲酒同Snooker

無伏,.但味道唔出眾,.好普通既青蘋果奶油味

咁同上面差不多價位嘅，到底邊隻好

vapepen 挽兩下就唔夠挽 W數 入氣量都係新手級 頂多用一個月

挽你老母咩

依兩日開始食，食完好好胃口係咪正常

唔好勞氣
巴打你有冇推介？

再想問問其實何謂大煙
我上YouTube 睇過ijust2/ S , istick pro等等我都覺得好大煙
但樓上啲巴打又話唔會大煙得去邊

Istick pico先係

你上youtube睇下d vape大煙比賽就會明
果d真係滅火筒黎

啲鬼佬200,300W吸到盡

請問如果想醇煙味重啲 有冇邊隻可以推薦

等咗6日 終於到 新手留名

幾時先有天然植物嘅post

套裝機價錢大約人民幣220唔連電，eleaf係有假貨嘅，太平唔好買，散熱片要配22mm嘅

你自已開 not here

有興趣想買舊黎玩
google完之後好多人都推薦新手用istick pico
想聽下大家意見先買 因為都成6舊幾水

其實裝埋發熱片，都係18650電池高度，咪最多好似其他機咁高咯，唔會特別比其他機突出架

兩日前入左ego aio 都玩得幾開心
又平

vtc mini 都係唔錯既選擇

我等咗6日

想買盒型

呢隻好似幾靚 又平過istick pico

我揾唔個code喺邊 想check下喺咪authentic 有無巴打知喺咩位置

唔洗睇，無撚用既部pico.
6舊水夠你買雙電機加rda加全套工具

匕首

盒身無QR CODE果，要刷甩銀色遮著果D嘢

我係外國住 可以d價差好遠
頭先上網搵pico幾錢 個個網都係差唔多對返6舊幾水港紙

巴打跪求意見
如果真係要買一枝
Istick pro定target mini好？
另外有冇邊間淘買機好

真係好困惑唔知買咩機好

vtc mini淘寶淨機180，加埋霧化器大約330，istick pico機加霧化套裝大概220。。。利申：兩部我都有

求比較同店名

巴打覺得邊部好d?

外國買機價錢都可以差好遠，啱啱在LA買咗部Alien只係65美金inc tax，好多其他地方賣90-100美金。。。我起碼行過30間鋪頭格價

我係淘寶大c買eVic VTwo Mini個diy package，會包埋diy工具包。

記得記得買埋油，絲同棉。

要平同帶出街方便，就買pico，諗著要DIY繞絲上棉就買vtc mini

多謝
有邊間買得過好驚買到假嘢燒爆咀

大C係OK架，我都在佢道買咗兩千幾蚊嘢

大c全名係咩

去過銀座個間
問佢個間全場最平入門KIT要幾錢
最平都要7XX

係佢個買過幾次煙油
$160 30ML冇丁
係幾好味

有無巴打玩緊桿？

機械桿專炸戇尻

target mini
淘記買開一品，極客，漠北，小馬哥，呢4間都正品保證，漠北多冷門野但較貴

介左紙煙 一個月 轉食vape

狂生飛滋

有時會吸到油點算 加大個W數定只可以換霧化器

Halo嘅15任、土耳其煙草和項圈56都係比較重煙草味嘅油

有經文好撚型

thx

乜嘢霧化器？

有冇巴打係gearbest到買過野?
唔知信唔信得過

上嗰post有人講過 信得過

Thank you
呢個網平好多

新手建唔建議玩呢支?連霧化200內好似好抵

有冇巴打用緊梅林mini 可以分享下#
打算買個玩下

Reux mini

一開始無事，吸到中間就會噴D好熱既油出黎

gearbest可以一戰
買過電池幾快到
btw佢其實咪又係淘寶d fd
做外國人生意ge大陸購物網

merlin mini油倉細 得2ml貨仔 加油都要加得幾密
24mm size要留意裝唔到落22mm ge mod到eg pico
底部入氣通病 裝綿裝唔靚/d o ring打柴 就會係底/氣孔漏油
除左呢幾樣野之外其他野幾好

上個post 提過下 vapo唔識串同smok 啲野係ok
Smok check過verification code 係真貨
去馬啦 同埋 順豐深圳直寄好撚快
油就唔好買啦 古古怪怪咁

想問下有無人會食無丁既vape?

路過好奇想問下 無食

可以直運香港

可以 買夠唔知幾多
就算買300-400 都係補4-10 蚊都係順豐寄件

我
非煙民直接試vape

可能因為倒汗水問題，你吸嘅時候最好先停禁掣然後再停吸，咁就可以吸埋發熱絲餘熱蒸出來嘅蒸汽減少倒汗水。

另外個霧化頭應該有一個W的範圍你可以調教，試下唔好較太低。再唔得就試下換芯，因為好多芯有時造工都有參差。

無丁嘅油其實對於味道嘅還原比較好，我都開始轉食多D無丁油。

就算加埋散熱片，Pico都係矮過其他18650單電機好多下，Pico套裝機在淘寶又比好多機平一截，對於新手係唔錯嘅選擇

有冇側面pico加左墊既相

右邊係咩

Aspire evo 75 你地點睇？
我見鬼佬賣389
同istick pico 差不多
Target mini仲貴10 蚊

情況已有改善 唔該巴打

另外想問下如果大煙既話高W數定低W數比較多煙？
同埋咩網會有d二手野買下？因為想試下玩下唔同既油但又唔想成支買 或者有無巴打有d放左係到唔岩口味既油想放?

W數唔洗咁執著
0.2 50w都秒紅
想玩大煙睇返繞線面積就得
一條過會好高ohms
玩並繞就要注意返ohms唔好太低

係咪即係單發同雙發嘅意思？

一定係高W會大煙，但係好似另外位巴打講，你都要夠多發熱面積去配合高W，例如TFV8果類有多coils嘅霧化器就專係做高W大煙嘅效果，再唔係你自己DIY玩RDA都得。

另外邊有人放2手油架，好食自己好快就食哂，唔好食要放嘅唔使錢都唔食啦！想試油可以去香港鋪頭試，或者去淘寶買試用裝

vtc mini

機械桿個保險鎖扭死咗扭唔到嚟可以點先扭得返到

唔係
雙發 但兩邊同時繞兩條coil

我有個RDA都扭唔到出嚟

拎大力鉗

點建老納都會玩vape

代友分享自繞成品芯

自制成品芯？

Yes, Istick Pico kit set個 melo III mini芯

Rebuild先岩

識整應該省到好多

因厭倦塵俗 無他愛好只好入坑

鬼佬個到買咗呢枝油，幾正

鬼佬有冇得試

有吖
試咗7,8種油都唔黑面幾好傾
利申非打手

thanks

有枝mango封曬塵又難食又嗆喉

其實係vtc dual，比mini大DD，可以用單點或雙電都得

要rebuild仲麻煩過rta/rda
不如直接升級

有咩rta好推介？22，24mm for Pico

有用dual真係幾好用

用緊528

22就kf5, 大蛇mini
24就大把野玩 法師， merlin mini果d都得

rta我唔太熟 因為我係rda派

rdta / rda 隨意轉

攞16年top我推薦黎講，22有大蛇mini，24有法師GTA

我都有呢隻 但始終吸油太慢

Mango 應該幾正喎，係咪未醒油

22mm仲有Petri RTA，都幾好用無漏油

啱啱夠位開電池蓋

你pico 個 set 野 係我腦海出現左好多次
之前真係打算買一模一樣既mod 同 aomizer 加個墊仔可以玩24mm

睇綿點整，0.12Ω用木乃伊綿碎腳用幾日都唔變色

其實只係示範比你睇可以咁做，我另外有5部機唔洗加散熱片都可以上24mm嘅霧化器。新手入坑，梗係夠平同方便帶出街食當戒煙，到你真係想DIY先買多部機咯

點睇Wotofo sapor rta
頂進咪唔怕漏

未玩過，不過睇落會比小蛇容易上發熱絲，比你提醒我都想買隻試下

保溫樽 裝一半暖水
油轉入鉛筆/長身樽 唔好裝滿 要一半到空氣位 扭實佢
幾樽咁放入保溫樽到
鉛筆樽浸入水要留意要比佢個蓋浮係水面 費時入水
每次浸大半個鐘到 可以做幾次做到你覺得岩味為止

btw依家d油都唔使點醒啦

7分半開始

呢部雙電機真係越睇越鍾意

咩model? 我都想轉靚仔嘅雙電機。

而家部vtc vtwo mini可能俾條女

幫朋友放部主機連霧化器 上星期先係旺角某實舖買
原價1500 現放1000 可議價
因為佢唔岩玩 所以先放
有冇巴打想收留

SMOK Alien，鬼佬好似賣緊550，個原裝霧化器仲靚過我呢隻法師，可以玩大煙

今個星期過去買先

有無咩奶味好推介,鐘意重奶味

mylk系列
原味奶好撚正

想食純味D就要揀0丁

1500
係checkpoint買

但係呢部會唔會好易甩漆?
我成日粗用就咁掉係袋攞出街

好難講，我都係買咗兩日

22mm Geekvape Ammit
最愛

跟機隻Atlantis tank聽講會漏油漏到仆街

落咗order lu，加多兩粒紅皮電

知唔知大約幾耐先會送貨

想問食油食得快關唔關ohm數事？

有冇師兄玩溫控 新手想學下野
睇台仔論壇話唔好過160度會釋出甲醇
另外發熱線係咪一定要鬆撓同埋唔洗燒絲？

新手留名
琴日係鬼仔到買左EVO75 KIT

小綠人好食啲定係紫鴨好食啲？

邊到買

鬼佬間舖個網站

小綠人係我覺得最伏嘅油

小心隻霧化器漏油，唔食嘅時候最好關咗進氣口，就算漏都唔會搞到周圍都油

岩岩食曬成枝藍莓爆珠想試新油

COV mini呢部買唔買得過？細細部方便攞出街

買唔過
好多鬼佬反映話有問題

支桿終於到手

鬼佬間舖有無ig/fb?

ig & fb : thevapeshophk

有支6mg藍莓爆珠食唔慣
有冇巴打接手

只入過一次油

買兩枝0mg 慢慢溝返
買枝純vg 又得

新手 玩左成品一個月 想問下第一次自己diy繞線 有咩要注意 買左法師聽日寄到過黎

ohm's law
同法師要記得塞棉塞滿個入油孔
唔係漏到你仆街

其實個ohm 係點計
例如 我用0.5既線 捲8圈 圈徑2.5 咁個ohms 點計出黎

想問下 我放部嘢喺袋 如果打側放會唔會漏油
同我買咗支Caramel Custard味嘅油 食落除咗煙之外 點解我好似仲feel到好似有啲一粒粒嘅嘢吸埋落去咁 喺支野有問題 定我心理作用

香港係咪無紫鴨買

入曬啲野但係唔識睇

有興趣 telegram?

鍾意佢設計唔會引哂D手指紋在桿身

你要輸入埋個電阻，佢同你記幾多圈

你係咪set錯野 點會38圈
個網係入想要既ohm再幫你計要幾圈

應該入錯野 雙線圈並行 姐係雙發？

呢度自己睇睇

你係乜嘢霧化器，一般打側放都會好易漏油

雙線圈就得

我係咁入 依家變左38圈

你想要2.3ohm?!
24g玩2.3ohm你霧化都入唔到啦
咪玩啦

原來我打錯野 我想要0.23 自膠一下

求評語，想買

Tg asapmobb

Alien kit set原裝嗰個 ，咁拎出去食 咪好煩 要長期揸住

TFV8底進氣口，導油位又大，強調玩大煙嘅，好難唔漏油喎，呢個霧化器我都係諗著屋企玩

新手加入 多多指教～
今日新入手

新手留名

呢兩件都唔係新手玩嘅玩具

潑墨重買到

會入拖舟ge仲點叫新手

玩528都新手

528同好

玩得呢set絕對唔係新手
but

新手起步 係tb買晒一set
嚟到一望先知tb運嚟會瀨野 中伏點搞

12月託咗條友幫手買啲油，到而家2月都係聲都唔聲，一路扮忙扮未讀，一路喺第二個group度日日r水吹，擺明hea鳩你 可唔可以有少少交帶同責任心，1月問佢幾時方便拎，到而家都未覆，我又唔撚係要催你，我淨係想有個答覆到底你嗰日得定唔得，我懷疑佢根本連買都冇買過

終於有一部好似Pico咁細又可以裝24/25mm霧化頭嘅機啦，個樣仲好靚仔，不過淘寶好似仲未有得賣

去3Fvape 買啦，發順豐架

我都係用tb買 不過我唔係用官方集運 我用南海集運幾方便 安全運到落黎

Thanks。都係睇定D先，成50蚊美金，我買完部Pico再買隻vtc mini齋機都係差不多價錢

我唔知應該打咩 直接打霧化器會唔會太囂張

雜件

有冇淘寶鋪介紹下？

用左幾日 暫時無咩問題

但有師兄話tank可能有潛在漏油問題

買啦 鋁殻機好靚仔

想買Bubblegum
鬼佬 好景都冇
Dragon又走走地味

我直接搜尋鋪頭 蒸汽
就會有一大堆

有冇巴打知道？

你枝juice開左好耐？

我都係直接打霧化器 依家打工具套裝

比較直接同W數有關，如果你玩桿先同ohm有關，不過你問得呢個問題都應該唔係玩桿嘅人。

呢個好

唔係啦
之前一買都唔同味 之後番左去換
最後買左Double rainbow頂住先

最衰英文唔好.如果唔係都想去一去

其實試油在外國好平常，比一蚊美金買個滴嘴就任試唔嬲

我想知試油係要點試？找自己枝野去試？唔入油？
拎枝ijusts會唔會比人笑新手
Btw今日去左dragon 整枝野 成程都幾好傾好肯教我玩 仲話請人叫我去做 45蚊個鐘

巴打們,VCT MINI 仲有冇得賣?
同埋有咩評論?

玩左半年留個名

竟然！我以為佢淨係請鬼佬去做

依家鬼佬果到有香港人Part time了
不過真係要撞岩個Pt有返工
條友我覺得係巴打黎

無晒煙油，食返煙了

Smok AL85有無師兄用過 係咪裝到24mm?

最近又食番
有時自己一個係房食，唔覺唔覺啲煙多到好似火燭咁

鬍鬚佬話ok

新手請教一下
kangerteach subox mini-c有冇伏？
成品霧化邊隻好

同你試果陣唔同味？會唔會關唔同霧化器事，不過我估都唔會完全唔同味咁大分別

主機淘寶大概賣RMB180，一般都唔會買套裝cubic pro霧化器，而會另外買一個其他牌子霧化器，如果要細煙口感就aspire鸚鵡螺mini/鸚鵡螺X，中等煙就aspire法螺2/SMOK Brit，大煙就買COV復仇者。

買vtc mini好過，多人用，又多顏色揀，我上一個評論有講關於霧化器

你個名 巴打踩開車？

唔該巴打 搵日出去試下

tfv8 baby係個氣孔有油滲出嚟
點解會咁

正常，你話唔漏我反而覺得奇怪，當然有個別原因：
1. 未食得D油8899唔好打開個頂蓋，一打開負氣壓無咗就漏油
2. 個頂蓋關得唔緊
3. 入油要7-8成滿，咁樣先可以做到負氣壓防漏油
4. 有人話入油要關進氣孔，我自己覺得關係不大，不過試下都無壞
5. 個霧化芯上得唔夠緊或者太緊，或者上嘅時候橡筋圈移位防唔到漏

我都有一隻tfv8用咗兩日，其實好似tfv8呢種大煙嘅霧化器係特別易漏油，就算你做齊以上咁多點都可能漏

唔知荷蘭有冇麻油賣

麻油

我都想搵

yes

見到了 謝謝巴打

新年期間買既直寄重快過新年前買既集運到

哇 正
想知very cool 同藍莓爆珠個比較
求巴打試評

自己有藍莓爆珠 想買very cool

晏啲試下先
淨食試左爆谷，第一次食。
陣味真係好正
同戲院爆谷陣味一樣

新手想玩電子煙 因為見外國人玩煙圈好過癮
想問如果初入門 有無話買邊一隻好
香港有無邊度地方推介去買？
啲油先係淘寶淘？
長左少少 麻煩巴打

爬番前幾頁睇下，做下功課先再問過

岩岩爬完了 諗住一set係鬼佬到搞掂

SMOK Alien + 兩燈電 點睇
其實charger有無必要買埋

有間野叫總統蒸氣煙信唔信得過？
多0mg油

我都有呢套，呢套一定夠大煙可以玩煙，你要預咗玩煙就自然嘥油，charger最好買埋，因為如果你用USB充電，個USB火牛壞壞地，有可能整壞你架機。鬼佬個價錢算OK，平過淘寶嘅公價。

謝巴打 今晚搞搞佢 希望快啲送到貨
順便係鬼佬買埋油先
之後再研究TB買油

好快就轉DIY霧化器架喇你。
alien啲霧化芯貴到呢

師兄食爆谷味覺唔覺有啲辣喉

新手第一次diy 整左成個晏晝先整好 但係整好食入咩油落去食都好似怪怪地好難食咁

用緊五子棋KFLP 316精工
呢個芯用左兩日 開黎睇已經黑成咁 想問大家會唔會咁
Seting係28g 2.5圈徑 6~7圈 約1.1~1.3ohm 食12~14w
同埋啲人明明話口感好暴力好濃 但我食落感覺好淡

低ohm高W先會濃。
你得十幾W點算暴力

巴打邊間買？賣家直送香港？求教

穿棉花 梗硬穿？
如果太實會好快糊

用少少指力拉得郁就岩岩好

無喎! 可能因為只係3MG

一品, 同佢講直寄香港, $50人仔 EMS 寄

一品有丁都肯寄？

Yes

我買左6mg 好辣喉 辣到完全無爆谷味

爆谷我係覺得0mg最正

不過一品偏貴

影黎睇下整成點，咩數據同用咩油
呢個rta我整開絲既都覺得佢麻煩。
綿唔夠狂漏，太多又導油慢

用咩油?之前用緊邊隻a?
呢隻話佢濃都ok，暴力一定算唔上

整左幾次先整到 燒絲個陣個電極台好熱係正常既？

都係上網睇返黎 人地話呢個seting係最好口感
味道最濃郁
因為我都係啱啱玩左vape一個月
見啲大陸仔話kflp 係口感之王 所以先買黎試下
想睇下有冇巴打用緊可以分享下

我鬆同緊都試過 都係用兩日左右 大約兩倉油
食到第二倉已經好淡 唔知係咪因為個芯糊左變味

點定義暴力
我唔明霧化器咩叫暴力
你食咩油 積碳時間睇食咩油
馬油兩倉真係咩都盡
美油好d

我之前用pico kit set 多數都係食藍梅爆珠3mg
我次前借朋友個梅林mini 食 單發都已經好濃郁
同樣都係食藍梅爆珠 個擊喉感同藍莓味出好多

爆谷真係0丁最好食
停唔到架

食落有陣奶味 但又唔會膩

新仔請教 有冇人用過個隻aspire nautilus X 大陸仔強力推薦

拎過朋友果隻黎食 都係好淡咁
食藍龍 藍莓爆 冇咩擊喉感

用過，玩咗幾嘢就收番入盒都係玩番kayfun v5。
成廿幾蚊一粒芯，味就ok，但1.5ohm啲煙少到呢

頂啊 個店主吹到係成品霧化器口感之王

如果用成品芯想換油 係唔係一定用換埋粒芯

唔洗，糊咗先要換芯。

用到無乜油再落新油？

我係直接倒左D舊油之後加新油
再食多幾啖隻味就會變

唔怪得，繞絲完全唔合格，上youtube睇多啲人地點整，無信心用螺絲批繞就買個繞絲棒繞，易好多

比幅圖你大約參考下。

我會換埋，對味覺的尊重

其實我已經用神器繞 不過我唔係好識用

無乜煙，所謂“口感”好多時都係指細煙，用來食濃味嘅油先啱（例如煙草油），出街一流唔會漏。

youtube都有用神器教學

大煙係屋企食 細煙帶出街其實幾好

大煙出街細細啖食都好夠
照帶rda出街

你地真係會帶出街食？
好似未見過人係街食
我試過帶出街做火車頭覺得自己好仆街
雖然係香既

點解唔得？我有一次見過一班巴打在油麻地地鐵出口圍埋食。其實外國好平常，日日都見過人在街上食

通常幾低ohm先好？個range係幾多左右？

好大煙嚇親人

出街食都淆底點推廣vape文化

五子低ohm你煨硬
用開1.26ohm完全冇問題
但用佢食落會冇咩丁

巴打用五指棋食開邊隻油
用黎戒緊煙頂唔緊
淘緊個梅林返黎

明張目膽食真係淆，尤其是大煙
如果3,4個一個齊食冇咁驚

如果幾個都sub ohm

我3mg又食過一支 6mg又食過一支
個擊喉感習慣得好快
初初食6mg好勁 食3~5啖就有煙醉既感覺好頂到煙引
但食幾日後就變到冇咩感覺
唔敢買再高啲嘅丁油食 怕不知不覺食勁多

以為着火

蘋果綠， 馬油咩都食
五子要戒煙要買高丁d
同要70vg樓下
有巴打用halo+五子成功戒左

Merlin唔撚好用 好撚食油 成日要加
放置play左

因為食過朋友果隻 覺得味道唔錯所以先買
巴打有冇邊隻rta推薦
仲有我買左盒花絲 不過未試 聽講口感同味道都係另一個層次

要口感有油倉玩rdta唔錯
我自已rta會用kf5同5子
但用開rdta/rda多

單發可以睇下GTA，專為花絲而設既rta

Quad-Flex 嗰RDTA唔錯,宜家用緊幾正

其實2隻味差唔多, 你預VERY COOL係無MINT味既藍莓爆珠
VERY COOL就莓味出少少 都有陣涼既感覺
但係爆珠就藍莓同MINT味都同時有

究竟咩叫肺吸 咩叫唔係肺吸
未食過煙

明白 唔該哂巴打
下次就試下先
very cool 60ml夠襟食
溝sub zero 吊返多少少薄荷都好

呢隻味好伏
有陣苦味

美國已經有 同flower 差好遠

純粹想玩煙應該買啲油有丁定無丁

大陸班友老干媽都係咁食

有啲油係咁伏，有隻個包裝似superme戈隻都係好伏

無丁，高vg油or純vg

嗰枝差d買，好彩巴打早講

新手想人Joyetech Cuboid 150W / evic mini dual (可單雙電)
仲有部 Vaporesso Tarot Pro 160W, 唔知點好

有冇巴打用過?

3部都ok
睇樣睇價錢做人啦

有電油味，嚇死

[img]
新年試左好多隻油 大部分都係伏
真係要試過先好買大枝裝
不過好多都冇得試

并聯機械盒，外觀唔錯

用緊vtc dual，好處係可以一電或者兩電，一電方便出街，一電都有bypass mode。
Vaporesso Tarot Pro功能勁，又有兩電bypass mode，不過太大部唔方便出街。
相對Cuboid就最無乜賣點，係機身比較幼同高。
有無諗過SMOK Alien？呢部外形都幾靚，大Mon資料齊全

同意，好多都係伏油，之前去小馬哥買咗17支試，少過一半係食得過

呢個叫串聯，唔係並聯

有睇過SMOK,不過外型Vaporesso Tarot Pro, 冇得輸.
睇黎都係買Vaporesso Tarot Pro.
但除左機,油, 雾化器,仲有咩要買?
雾化器呢個得唔得?

想問下淘寶油會唔會易濃d?有無可能新油溝自己油咁賣出嚟？

用緊cubiod150w
比我揀多次一撚定唔會買佢
Evic dual就輕便少少
Vaporesso 就靚仔
雙電機rx 2/3同fuchai都唔錯

電池要另外買佢未必包
可以就買埋差機唔好用mod直差

同埋大家食開幾mg？？

未玩過Mage GTA，睇落個絲台唔易build。我用緊兩隻Mage RTA就易搞D，不過新人就玩rebuildable 會比較難，你要買套build嘅工具同睇多幾套youtube點build coils，亦都要認識發熱絲嘅性質同ohm's/watt's law。

有無巴打係鬼佬個網買左野 幾耐會到
Email IG 都無覆我

差機我有,電有冇邊隻好? 平時用緊Pan記18650B 3400mah. 洗唔洗買過幾粒大A數電?

我睇前面post 一陣又話線圈,綿 , 咁我買機果陣有冇? 定要分開再買?

下!? 呢隻要自己build? 我唔想自己搞, 我係超級手殘.
我想用成品野, 壞/爛就換,唔想食煙都咁煩...

新手 琴日整個mage RTA整左大半日 整到手都軟埋 又容易漏油

睇番前幾頁我講過有咩成品霧化器，其實揀成品霧化器都唔難，Google下隻霧化器，再加埋個leak字，好多人話漏油嘅唔好買。

直接wtsapp佢

Mage RTA個絲台其實比較易整，只係你未熟手，我一般半個鐘搞定。另外你繞絲嘅時候唔好一路轉一路推，要鬆手轉D絲先唔會疊埋一舊，唔夠棉就可能容易漏油，未食哂D油打開個上蓋都可能漏油，我自己就未試過漏。

有大撚把假油

都唔應

自己撓花式絲幾過癮 但用成品就冇得自己控制咁多

食開3丁，向0丁進發，始終有丁會影響隻油個原味。

前排有問題佢好快就應
幾好傾

好驚
岩岩淘左6枝，上品油邦

品油邦應該ok既 好似係

今日下午1點幾見過佢

超新手一問
例如:
我而家用緊ICARE
咁而家用緊隻MILK&HONEY味既油
但如果隻油用完,我想用橙味
我直接加橙味既油落去?

睇錯左，自
一品蒸烟先真

唔怕溝味既可以

一品小心馬油 美油ok既

係一品罨一馬油紫鴨 中左伏？

帶返個頭盔先

過幾日去鬼佬到買油
應該買aspire evo 75
當真煙食洗唔洗買定啲芯？

我都有
得陣青草味又唔甜
本身唔好食
我攞黎兌左青蘋果
又ok喎

到手啦 好正

正
隻絲係邊一款花絲？
自繞定成品？
繞同上都好靚

巴打，我都係一品買左紫鴨未到，開始淆淆地

可惜呢隻就算有成份都係得CDB

之前諗住戒煙食3mg 跟住淘左幾支3mg 同6mg 食食下開始覺得頂唔順 明明食左7,8年煙

都係0mg 好

btw 已經戒左紙煙一個月

有無人用vaporesso target pro？

知唔知好唔好？

正想淘返黎

打算配Gemini

睇錯，係tarot pro方型盒果隻

有諗過但係好方

用緊，無乜唔好，個霧化器可以關入油孔，帶出街打側都唔驚漏；換霧化器又有提醒，唔會唔記得SET番正個Wattage；唯一嘅問題係個霧化器吸嘴太細粒唔好吸，要自己換個大D嘅，不過呢個都係小問題

我唔買成套kit
只買mod +埋Gemini

恭喜，戒咗煙個人真係健康好多，個人又無咁臭，打車輪會多咗啖糖味

近似煙草嘅煙油有丁會過癮D，如果係水果/奶油類就無丁最好食，如果你識溝，最好買一支純丁自己溝，咁以後買無丁油就唔使驚運落來比人扣貨。

有只買mod嗎？邊間？買套裝都只係RMB340，你買單機幾多錢？
Gemini 你又買幾多錢？

邊間套裝340? 我見單機最平300

大C蒸汽賣340，咁Gemini你買幾多錢？

Gemini 210, 一齊買唔知會唔會再平小小

我去vaporesso 果度買
上面個網 去簡mod個位會問你咩tank

大C無Gemini，我今朝去“星康蒸汽”買192

@差不多爸爸, 你好似係買Tarot Pro，咁單機都要400幾人仔喎

巴打我都係想買呢部
有無淘寶link share？
香港賣好貴 但其實係咪都係係淘寶入貨？

果度買套裝要66美金，運費又唔知幾多，好貴喎

係Tarot

呢隻好其怪, 我唔見官網有200W, 我問佢佢話係160W果款黎, 299
Gemini 都係同呢間

你想問Target Pro定係Tarot Pro？

有冇邊間淘記會多啲0 丁嘅油

你個LINK果款機嘅顏色，連官網都無，我就唔會敢買啦

Tarot Pro 大盒

唔係果幾隻色黎,佢都冇. 我問佢,佢都只係有官方果3隻

咁複雜，擺出來嘅色又唔係賣嘅色，你唔覺得好古怪咩

你都係用“Tarot pro 160W”在淘寶自己揾啦，我買開嘅店無呢部，唔買開嘅又唔知信唔信得過，太平嘅就要小心啦，唔係咁多咁大隻蛤乸隨街跳，當然我都在淘寶食過唔少大隻蛤乸

有, 佢話冇update喎..., 不過我具見官網買都係中國陲政Send 出去.
事但啦

自己慢慢揾下啦，我最近在一品買咗兩支0丁，一支MYLK一支爆谷，美油應該穩陣啩

我唔係香港又唔用taobao

[url]
[/url]
呢隻霧化器好唔好?

點解揀呢隻GTA？個絲台睇落唔算容易搞，點解唔揀RTA？

我唔識,見幾靚所以問下.
RTA即係點? Gemini 係RTA ?

係

咩霧化器

我都係要逐支逐支睇

我係一品買的紫鴨 爆谷都到 一開蓋好香

自己浸啦

用緊，上絲簡單，導油快唔怕漏

已經拍左gemini

想問下如果想換下味，係唔係買多兩個霧化器就得？

Smok alien好唔好？有無巴打用梗

我諗緊一次過買 target pro 同 tarot pro
之後諗緊Gemini 買咩色

用緊，好用，暫時唔覺有乜問題

係，不過可以玩下唔同霧化器，例如法師RTA或者Merlin Mini

想問下 點解粒電最好唔好用mod叉？
同係咪最好用晒啲電先叉

Merlin Mini RTA

如果你隻火牛出電有問題，有機會燒機。

鋰電最好唔好用哂先叉，我一般用剩15%就叉。

買左爆谷油，送左個rda

其實尼古丁有冇味 想試下有尼古丁嘅油 多好多選擇

唔覺有咩味

巴打邊到買

正確黎講18650同一般鋰電一樣，返而唔好用晒至差，過放好易死，差爆都唔好放太耐唔用

等我淘多兩個霧化器，試多幾隻味先

喉嚨有唔太舒服嘅感覺，而且會影響油味嘅還原度，唔試好過試，我都轉食無丁油。

有無巴打用緊呢隻cylin rta

巴打有無咩油推介? 想試零丁有味薄荷 之前食開黑冰紙煙

枝30ml bi-so green apple menthol 唔夠一星期得返半枝

30ml一星期仲有一半咪算食得少

爆谷食食下 又好似奶味咁

淘寶，買嘅時候都唔知，係送到嚟拆包裝先知。
唔係間鋪送，係跟油喺個盒入面

爆谷味係有抽獎 大獎係去拉斯維加斯既機票 好似係
你間野好鬼有良心
好多店主拎到盒野重d就會keep起
搞到買家成日淨係抽到吸嘴呢d on9野

想問一下要唔要咩主機配番咩霧化器 定任意配都可以

528 LP到手

基本睇心頭好同需要

如果你部機出到70W以上，都無乜霧化器唔用得。不過如果你係用類似Pico呢類機，要加散熱片先上到24/25mm嘅DIY霧化器。

謝解答 新手上路仲好有多野要學
等緊鬼佬寄過黎

買多幾粒電同charger

好撚正 幾錢邊求買大佬

唔洗錢，1vp眾測寄過黎，試完要寫評論。

一品

我都係一品 中左吸嘴

Coilart Mage RTA 點睇？
夠平想入手玩diy
講左幾個星期都未淘

口感煙量都好好，係個電極台做絲比較麻煩，綿花量控制唔好漏油漏到你怕。

用緊兩隻，唔鍾意個嘴可以自己加510嘴。上絲要小心唔好太出HI到邊，個人認為用26g嘅絲繞圈比24g好，上網睇多幾條片人地點搞，就知棉要剪幾多同點塞。放系度兩個禮拜無掂過都無漏，尋日唔覺意放袋打側都竟然無漏先神奇

高手

merlin mini /
taifun gt3 mini /
coilart mage rta/

3揀1邊隻比較好,我想要口感行先,儲油密實

merlin bye

Merlin唔使考慮，Taifun同Coilart，正品相差10倍價錢，你會點揀？

今晚即拍

有無巴打想接收紫鴨 同 神風牛乳
買左返黎唔係幾岩口味

taobao到貨了
多咗個coon同精工機

精工桿？第一支？小心

枝杆主要都係收藏ga la
比較完都係rx2/3個感覺好d

打算淘仔........正品都係1xx

大家覺唔覺好多時啲煙油嘅薄荷味都唔係好出

最近試左支OMG 仲話咩冰爽版 但食唔多到薄荷味

merlin好差?
定唔岩玩口感

個桿裡面花到咁 係咪有問題
感覺上係有人用過退貨再賣
個賣家淨係識話紅銅氧化係咁㗎啦

係
我食過一隻幾岀
Chrome 嘅水蜜桃

其他都係買枝純薄荷 溝黎食

想問雙線圈計Ohm數果陣係咪要減半？
例如我用緊2條0.3ohm既發熱線咁係咪只可以開0.15ohm?
但我部機個ohm數唔識調整自動去左0.2Xohm
點算

造工唔好

桿呢d野冇咁上下了解度support最好咪玩住
如果做工唔靚好易出事

口感ok
係其他野搞到唔考慮

想試紫鴨

新玩具noisy cricket 2
用完唔撚想玩mod/桿
反應快又夠力

買左支神風波子汽水同藍莓爆珠
食落好似差唔多味咁 又唔太啱食

merlin同法師都有。 merlin mini方便啲喎，係細ml啲

終於到貨

有冇人都係213？
想問用Tfv8 v8-t8係咪用Power Mode就得

我都想買呢個盒 使用上安全上有咩要注意？

放唔放

你啱？兩支都係3mg丁

搵省銅膏省省佢，紅銅好難保養，省完真係反晒光好靚但係用兩日就暗晒色。

機械mod呢部我都有，串聯并聯互換反應快，裝個25上去都好襯，只係佢盞燈好唔明顯。

仆街 帶出街漏油漏到我燥 莫非真係淨係可以係屋企食

我都有用廢柴213
T8芯只可以用Power Mode

你用咩先

試下拆咗個霧化器再裝番上架機
唔得，就拆咗兩個coils再裝番上絲台
夾coil唔可以用鐵鉗，架機D讀數會唔準
燒完coils要再扭緊D螺絲，有時燒完螺絲會鬆咗

如果無人教你最好唔好攞來玩，我就有以下幾點提你：
- 霧化器正極一定要突出，同埋唔可以弹出彈入
- 一定要先裝霧化器然後再裝電池，換霧化器要先拆電池
- 電池一定唔可以甩皮，同埋一定要support 25A以上輸出
- 霧化器電阻唔好低過0.2ohm
- 桿唔可以用霧化器散熱片
- 桿唔可以用來燒絲
- 桿唔用要拆電，唔拆電唔好放落袋，否則炸死你

用aspire 克雷托。
我想出街我漏油 有冇推薦

aspire Triton2啦，油倉有閘門，關咗就唔易漏

新手唔撚好玩機械盒啊

我個隻係個吸氣窿度漏呢隻會好啲？

Cleito漏油就出哂名，google下"cleito leak"你就知
Triton2唔食都要關油倉門，唔關我都試過漏

同玩桿差唔多熟手先開始玩最好
Ohm box雙電串聯仲易谷爆
做下功課先好玩

18650買Awt 定sony vtc6好 本身已經有三洋18650b ．
用160w vaposso mod盒

VTC6喇，有新買新，有大廠用大廠

入左枝熊仔tirumisu味，食落有薑味
拖船果隻西瓜藍莓檸檬又食到薑味

點解吹極嘅煙圈都咁散

我都係 偶然先吹到一兩個靚既

個口O到牙骹都痛

終於收到部smok alien， 真係好靚仔

我自己 一開始練到牙骹鬆鬆地
打個喊露會甩甩地
依家好好多 無咩事

我都諗梗買唔買
套裝？？幾錢？

$550，得kit set
會包埋TFV8 baby beast，但我唔用成品嘢

巴打係邊到買

西營盤鬼佬個網站。
thevaxxshxxhk

自己填字search

咁呢個抵唔抵買

O字嘴，脷放中間，用喉嚨彈煙出黎。

貴二百一，多兩粒電，仲要得vtc4
絕對唔抵

自己出ssp買電喇

新手咩都唔識 貪方便

係鬼佬果度用埋awt紅皮電先 先七百三 仲要free shipping

機就無計喇，但suggest你出去買電。

出去買邊隻電最好

唔敢講邊隻電好
我自己用緊sony vtc6

鬼佬網幾耐送到

ssp買電你係咪傻左

我兩粒全新VTC6都係SSP買
見到鬼佬賣$90一粒awt電，vapeking $110一粒vtc4，真係笑而不語

不過我都認同，驚買到二手電嘅就唔好出去ssp買

佢咁問得都係新手啦 識鬼揀咩
ssp太多假野扮真電
新手一定會鳩買架

你啱

雖然我都係新手，玩咗唔夠一個月

我會俾張相佢睇就算

咁唔係ssp買應該係邊買

我都想知香港邊度買電池安全
我唔介意貴幾十 但要真野
依家香港d vape 店真係好撚流 不如 tb 買算

新年前係一品買既野 俾巴打參考下
AWT差落無事 我用差電機

去淘寶搵“sony vtc6"，最多人買過果間應該信得過

應該

好多仿真電

杭州果間40蚊一粒，我呢個禮拜頭先買咗4粒，信唔信得過你自己決定啦

一品啲電池點睇
75$

係大c淘多左支藍梅爆珠 無丁
有冇巴打想接收

Awt無伏

有冇伏

各位食過咩油都po出黎同大家分享下，伏唔伏等大家知道交流下。

佢咪好好賺？我估最多33蚊一粒來貨

幾錢

我覺得冇 只係我麻麻地薄荷味 鐘意食甜d

未拆 $100

有冇tg

有啊 myc93

知唔知鬼佬用咩速遞？大約幾耐送黎

右雲神冰涼棉花糖
左tonix 血橙
雲神個層次味道好啲 血橙得浸橙味好寡

順豐 落單後3-5日啦

買粒Awt都係40蚊姐
我都煩過啲縮數好耐 不如快啲搞掂晒 早啲享受vaping既樂趣

我呢家索性係鬼佬網買晒 tb計埋啲運費都係差二三十

一人一隻最鐘意既油
我未搵到

鬼佬個度我都買過粒LG so far so good

新手用緊cleito 容易漏油 同埋食個陣感覺味有d淡
想試rda 有冇推介

面紗3.0，D鬼佬都話好嘢，不過好難買到，即使在美國。

利申：有3隻，兩隻係正品

漏油漏到怕 有冇rta推介

唔知係咪塞棉花塞得唔好，完全食唔到煙油d flavour ,定係醒過龍？

鬼佬鋪買 冬天食好凍 但好爽 爽過薄荷煙

rta唔會解決漏油問題，揾一些頂進氣，或者有油倉門嘅成品霧化器應該可以減少漏油。

埋堆先

幫鬼佬打工唔易

快啲出貨俾我地

Not me

突登搵返巴打個名
巴打啲手工好犀利

好想學喂

留個靚名

咁都起到底
冇人覆呀可惜

最後買aspire evo 75

My tg id is " fortgonly"
Thanks

啲煙油真係好吊詭 一啲食2 3ml 一啲事都冇
有啲食一兩啖個喉嚨乾到阿媽都唔認得
但係明明pgvg比例一樣

八掛想知紫鴨食落口感點？
馬拉油個價平到唔敢試

對於COV嘅復仇者霧化器有乜評價？

終於到我啦，但電同油都仲未到．．．．

我都有得睇 冇得食

新手想買桿型嘅易啲拎出街

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【正品现货 新款 M1魔雾 电子烟套装正品 全球首发200W温控 大烟雾】￥a3v3ROAiwO￥

呢種咁嘅電子桿同溫控盒嘅分別係咪無得教W？
同埋如果用成品芯兩款是咪互通？

一粒18650電點出200W，就算兩粒都勉強啦
如果乜都無得較，溫控D乜？我都未見過D咁搞撚笑嘅產品
無得較W，都要比我知道佢出幾多V，否則真係唔知用咩霧化器幾多ohm去配合
大部份成品芯都係唔互通嘅

溫控盒有W教, 桿個個都話新手唔好亂試, 所以唔知.
爆炸都係爆桿多. 牙都炸晒...

我問過大陸D電筒友, 佢話AWT D電跟本冇正版, 全部都係假, 唔好買.

要200W 最小要2-3粒Sony VTC6/VTC5A. 唔好亂黎呀...
最怕就係應該真時佢就假,應該假時佢就真,咁就g9g

電 真係最難搵
鴨記又係假咁既款 都唔知去邊買18650 好

我都係淘，搵菜青蟲，買過幾次都冇問題，仲平
同米勒都ok,貴小小，但佢d差機平靚正

係咪最好用叉機叉電？

最近買左呢幾枝油，kilo果枝唔知點解食落有陣薑味 有d失望，之前佢嘅yogurt 味好正，中間係巴打推介嘅爆谷味，好正 好似食緊爆谷，最右就係蜜桃加檸茶味，不過不失啦。
BTW有無好嘅成品芯霧化器推介？ 用緊CLEITO 120成日浸油出嚟搞到成袋都係，滴油出街用又唔方便。

Aspire Triton2，唔食可以關咗油倉門唔會漏

係，唔驚叉壞個mod box。買叉機要買靚嘅，可以睇住叉到幾多V，唔會驚叉爆電或叉唔足。

18650 nitecore幾好但唔fit mod 機
D尺寸差小小

買米勒出的差機, 最平20人仔, 可以usb 充方便好用. ML202 仲可以當尿袋.
其實電話果D差機基本唔會有問題.

點唔FIT？關mod機咩事？Nitecore 我都用緊完全無問題

但係個氣孔喺底部係咪都有機會浸出來？

關咗油倉門，D油仲邊有位流出來呢？一般漏油都係經個霧化芯漏

NL189 唔fit subox mini

係咪因為有保護,粒電長左呀?

首先，nitecore係講D2/D4叉機而唔係18650電。
其次，點會用NL189呢D廢電來食電子煙，邊個教你？
就算Sony/Samsung/LG嘅電都未必舊舊用得啦

講左幾個星期，終於入手

有冇邊隻油嘅薄荷係全宇宙最強架？

Nitecore 我見都有好多款
又有I2 又有D2 D4 UM20
應該點揀？

cercel味係咁
唔係個個啱食 有d人會係食到薑味

自膠以為nitecore用得

一陣去旺角買油, 想問下邊間好?

Kilo果隻我一開始就食
幾好食但無你講果種薑味

Cleito係我第二個tank
一係你狂食
唔係你漏多過食
Coil點換都無用
3個星期狂去換果斷dum左佢

成品你睇要大煙定口感
Nautilus mini無漏

買電呢，去實鋪買最好，真係爆起上黎起碼都叫有間鋪俾你追究。

我就用緊d4，4電同叉出到375，雙電750，2a3a電都叉到

一般D2夠用，你好似我咁加埋有10部機/桿就D4啦，我今日先收到部D4，最難揀嘅反而係邊間先買到正貨叉機。

Sony VTC4/5/6最好，Samsung 20R/25R，LG HE2/HE4/HB6都用得過

十幾部

請問想吸入啲煙熱啲係關邊一part 既事

今日都收到

影 D相黎睇下啦

琴日係鬼佬網買 唔知幾時有

好快 星期五落 星期一朝早有
六日應該唔送 用SF

仲諗梗買唔買D2

食緊大c送既試用裝 南瓜頭3mg 覺得好難食
之前唔係食煙食3mg都唔係好頂到

收細D個入氣口，或者開大D Wattage，如果係成品，唔好超過個芯嘅limit。

多謝各位巴打指教 請問巴打Nautilus mini 定唔mini好？我見佢有套kit配呢的霧化器係好似枝筆果種，好唔好用呢？好似幾方便攜帶

煙油有無話開左之後要幾耐之內食晒佢

鸚鵡螺太難吸

復仇者大煙 我攞藍莓爆珠落去食 好似無咩口感咁 食空氣咁濟 不過攞黎練下煙圈同大煙都ok 吸嘴個膠圈好容易甩 我個個唔見左 依家轉左法師rta

Ok既 都幾甜 一開始唔慣食落去陣味怪怪地 之後越食越順口 開始覺得幾好食

我都係小馬哥都買野

小綠人

所以我無點用😂😂
但依家唔見左好掛住佢
食薄荷果d幾好

我覺得陣味好怪 食左幾口扔埋一二邊

咁你都知我係邊間買

有伏？

話時話唔知點解呢二日食既時候個喉嚨會那住
前幾日吸左啖燒焦

個芯啲棉燶左？

唔知係唔係,成品芯黎

想請問我本身食緊支vicino 單桿，可唔可以買個mod,霧化器就用返本身vicono 單桿果個呢？
想轉返做電子式

係唔出奇
試下換個新

救命，點打開樽油，已經好大力禁住黎轉

我有一兩枝都係咁 係咁㩒住轉都唔得
扯住佢轉反而得

試下拎較剪
剪開個幾條連住個位
之後就禁住轉就得

我之前都試過咁
都係剪哂就搞掂

得左，嗚呀，好過癮

得返用緊呢個

可以，因為都係510接口，不過你要估下開幾多Watt去食，0.2ohm嘅芯，可以用30W試下，一路加上去。

巴打想問下你用緊既係咩tank?
易唔易漏油?

不過佢都有個好處就係唔漏油，可以玩大煙而唔漏油都算難得

唔好食住 買左新芯先
個浸焦味唔係講笑

想慢慢了解同接觸機械桿

想問下關於電池
假設一粒電池
持續放電 20A
峰值係40A
電阻唔低過0.19歐母 都係20A內

但如果電阻係0.25 都係20A放電？
一旦低過0.19 就直接去40A？

希望唔會1999
麻煩哂

要認識電壓（V）、電流（I）同電阻（R）嘅關係，你要首先認識Ohm's law: V=I * R （or I = V / R）
V 嘅單位係 Voltage， 簡寫V
I 嘅單位係 Ampere， 簡寫A
R 嘅單位係 Ohm， 簡寫Ω

一舊18650電充滿有4.2V電壓，隨著使用，電壓會不斷下跌。
如果一舊有4.2V嘅電，你用0.2Ω嘅霧化器，佢就會出4.2/0.2 = 21A電流
如果你用0.25，佢就出4.2/0.25 = 16.8A電流
如果你用0.18，佢就出4.2/0.18 = 23.33A電流
電流嘅大小改變係漸進嘅，唔會一下子由20A跳到40A

不過V、I、R對於你食電子煙意義都不大，最大嘅意義係功率（P），而計算功率就要用Watt's law: P = I * V
P 嘅單位係 Wattage， 簡寫W
功率先真正反映到發熱絲發出嘅熱量，可以粗略咁講同煙量成正比，所以mod box會比你調較功率去控制大細煙。
如果機械桿用一舊充滿有4.2V嘅電去推0.2Ω嘅霧化器，輸出功率就係4.2 * 21 = 88.2W
如果去推0.18ohm嘅霧化器，輸出功率就係4.2 * 23.33 = 98W
所以機械桿想玩大煙，就要整一個低電阻嘅發熱絲以增加功率。
。。。
講到呢道你可能會有更多問題，再問啦！

Mod同tank好無用

想問幾多W理想玩煙圈 同埋幾時先知要換霧化
唔知點解扯得太大啖會咳

真係唔係講笑，辣喉嚨

我新手黎, 冇用過其他機,唔知點答你
個人感覺OK啦正正常常,tank 又冇話咩漏油咁.
不過比想像中重.

明白
如果我有一粒真嘅40A電
再照返 你之前請玩桿嘅基本注意事項
上霧化器先 check下粒電
唔用最好拎電岀黎等等
加上盡可能唔會玩低過0.15 電阻
應該可以安全接觸機械桿

衰多口 自己個粒都焦左 食落完全唔係油味黎 屌
淘野黎玩rda算

煙圈 我用30-40 W都玩到 其實技巧重要過部機

唔好低過0.2

琴晚到手 我會努力試 睇多啲片

好
其實應該都難低過
我都係自high 玩下煙圈
唔洗玩到好似啲Pro咁

原來鬼佬send左email黎話無AWT轉VTC6俾我
有著數

其實我在23頁提到嘅每一點都好重要，疏忽咗你真係有可能上報紙

大陸吉利upgrade變咗日本凌志

正

試左隻新油，難食到仆街

像樹山好似有巴打講過有伏

其實價錢差唔遠, 不過VTC6一定正過AWT

係咩tank？

Gemini

不過鬼佬$90粒電都係貴
買兩粒，淘到四粒

小馬哥唔可以直接寄香港？

no

諗諗方法啦 總有方法落香港

我用南海集運 $5落到香港

屌出聲 dimbuy $18

另外
想賣套starter kit smok knight koopor
心痕想換套smok alien 返黎
1月14號買入 原價$360
想大約$280 賣出去 加多50 蚊可以俾多5粒替換芯

交收前會清潔好俾巴打 有意 可以留低telegram

我頂佢個肺 琴日簽今日都未有
聽日開始唔撚發貨幾日

Review link :

唔好急啦 巴打

想試下vape 有咩機比較岩新手

我買左等緊落黎

屌 神洲都要18蚊
撘單問，神洲經順風運唔運到油？

Hotbuy睇集運個post好抵屌 但驚佢唔運

有冇rda介紹 新手用

煙油係咪開左封之後就好容易變味？
屌我枝爆谷開左唔夠1個禮拜食左唔夠1半就走晒味
成個霧化器洗過，換發熱線，綿花都係咁

費事做打手，你睇下淘寶D大店邊隻最好賣，揀你鍾意嘅再來問啦。

巴打mad dog覺得點
想個味濃郁少少 食緊個cleito成品 成日覺得好淡

隻爆谷味真係極正

我都有呢隻，上絲都唔算難，可以控制airflow控制口感，個吸嘴其實係屬於偏大煙類別，但係收細個airflow都可以食濃D味道。

mad dog幾好用上絲簡單 正品又唔貴唔使買精工
就係口感爭少少 玩大煙會啱啲

呢度有冇人玩diy油？
想知啲香精邊度買

口感型有冇推介？

巴打你之前介紹過面紗3.0 精工同正品分別大唔大

528 goon rda

既然你記得，面紗3.0就真係口感啦。我覺得正品同精工分別都只係造工，口感分別應該唔大，價錢分別就好大。我買果個精工個正極唔夠凸出，要自己做小小改動搞番好佢先可以上機械桿。

我部smok alien仲係Processing

有無邊支油推薦 藍莓爆珠食唔慣

面紗、m-atty、o-atty、omni、narda
呢幾隻都唔錯

都係爆谷果啲

我收咗貨，佢都仲係processing

會突然收到貨架喇

個叉機遲一日買 已經completed

有無吹圈教學

Youtube好多

叉機遲一日買已經到埋
部野仲未到 未拆果陣仲以為係部外星人到左

檸檬牛奶 唔知點解買左，伏伏地

係咪吸入口之後吹
唔好扯得太入先吹？

同問
如果肺吸做唔做到？

我都想知點吹無咁散

吸完 呼三份一岀黎

之後O咀 條利 放中間卷少少 或者擺係底
自己睇下邊個方法得先

用喉嚨咳 咳岀黎
咳嘅力度 要自己慢慢試
細力開始會好啲

我自己覺得 條利放中間卷少少會無咁散
放係底 會易掌握啲

我自己初初
每日三四次 每次十至十五分鐘
一星期內就得左

再Pro 啲就要其他巴打教

吹出黎戈時嘴唇向內收

新到既鐵觀音同四季春都好正，誠意推介。

邊到買 盒都咁靚

條脷要點捲？中間捲埋定向後捲

周圍都有，個鐵盒幾硬正，用黎裝野都啱用。

就咁架炸
你條脷一唔擺係底
而係放中間 自然就會卷左 凹左少少
就係keep住個個自然
之後O咀

牙骹又攰梗啦

Yes
我之前一打喊露 會甩少少
合埋個下就岩返位
好撚痛
搞到依家打喊露唔敢好似以前咁
有咁大打咁大

大家帶岀街
會係就咁放係袋定褲袋？
定真係買個袋 另外裝住再加鉗個啲？

我自己係十蚊店 買個袋放
十足十 m巾袋

啱啱手痕，試玩咗smok隻tfv8 baby beast

一吹，痴撚線，火車頭咁

隻merlin mini都無咁大煙，不過味好淡

手拎

口吸 同肺吸 有冇分別

姐係你本身無用套裝果隻？
佢係咪有兩隻跟埋

我見佢得成品芯，一開波咪無開嚟用囉。

本身有merlin mini同kayfun v5

用 v8果陣 你用幾多W食
遲啲試下

50至60w

我玩過朋友嗰隻tfv8 cloud beast都變咗火車頭

仲係processing 啊
好期待

有無人玩開dripper研究下coil buildinng

睇黎都係唔啱玩奶味
好撚蘇

奶味好撚正喎
MYLK

TFV8配200w一流
不過最近好似出左隻TFV12仲勁

我地果隻係baby
好似唔同

我唔太清楚呀
baby好似只係個tank細d

剛剛買咗個RBA芯自己build，口感味道返哂來

有無tg可以長期討論
好想學野

搵唔到邊度買 佢官網都無得買 求link

新手留名 想問下如果冇食開煙但係食電子煙會唔會上癮

無丁嘅話心癮架姐

咁食得多會唔會好似食煙咁搞到牙齒變黃

唔會架，你可以自己做下research,基本上煙同vape係完全唔同

反而食得多個口好乾

係，不過亦都因為咁飲多左水

40W mod vtc basic定cov mini好？定係有更好嘅選擇

3mg都唔覺有癮

我會選擇直上80W starter kit

80w機好撚大部

vtc mini 細細部都上到75w

80W機點會好撚大部阿 巴打 手掌size黎架喎
你要細到火柴盒咁細個另計

淘寶有 唔敢買

順便講句,.番貨價85人仔

係咪全部都3mg 無0mg

呢個牌子目前只有3mg

新手想買部平平地嘅試下有咩推薦?

邊到賣85人仔

COV Mini有bug
可以考慮埋Target Mini，外形都幾得意。

攞貨價,.夠廿支起批,.我呢邊最近買油興夾埋買一次過攞批價

下次攞番可唔可以幫手留支

你過到黎澳門攞我唔驅既

自己買每枝貴50$仲未計運費

eleaf istick pico又細又平，主機連霧化器淘寶賣大約220人仔，香港賣350港幣，唔連電，不過用24mm霧化器要加散熱片。

evic vtc mini主機，淘寶賣大約170人仔唔連電，比pico大架，要另外買霧化器，大約150人仔，總數就要大約320人仔。

啲野終於到晒
叉梗電池

Alien 220 Kit?

係啊
個D2叉機 有啲mode可以揀 要揀邊個？

唔使揀，由佢自己叉就得。
另外要prime咗個coil，入埋油等10分鐘先可以開始用，否則可能燒coil

iStick Pico 揮手
但只用mod

入面有兩個芯 用邊個好

0.4ohm，應該係pre-install果個，另外果個0.15ohm會超大煙，初初玩可能會唔慣。

仲未搞 好似好多野set咁

上YouTube睇下片人地點玩，其實好簡單，開50W食就OK

我都搵到窿路 攞批發 有冇巴打有興趣夾serpent mini
之前同fd夾過買油 係正品 5個起訂 有意留tg

玩梗了 好正啊
有無咩要特別注意

食得7788先開蓋加油，加油最好7成滿以上，上蓋要關緊，加油時關咗下面進氣口，唔食最好都關咗下面進氣口。

我覺得個氣口有啲難轉，可能太新 未轉順

個mod耐不耐會show no atomizer
扭鬆扭緊又得翻，其實係咩問題? 可以點解決?

利申: 精工版嘅霧化器嚟

提子吹波膠味有冇好介紹？

影個正極睇下

Hi 少少煙油在進氣口個圈道

順晒

正極唔夠凸出，或者負極唔夠長

姐係霧化器個底?

部alien應該d電夠我玩成個星期
手型又啱又唔貴
smok今次真係做得唔錯

真係好正

anarchist purple唔錯

如果RTA會爆油係咪代表太高W數?
Dual coil轉返做Single coil成日爆油

用一半Watt都爆油？吸嘅時間有無長咗？

冒昧一問，淘寶啲Kangertech, VTC，係咪原廠貨嚟? 有冇巴打買過$2xx rmb嘅starter kit? 怕買到假貨會爆炸。

香港啲鋪頭好貴，我見kangertech sub box mini 外國賣$2xxhkd,
香港賣貴成倍有多，食水好深

未買過 不過我覺得係淘寶啲大鋪都信得過嘅
小馬哥 一品果啲

40 > 20都爆
之後去到15就唔爆不過味道我覺得唔夠
0.37ohm

你係用幾粗嘅發熱絲？如果係A1 24g，15-20W都應該無問題。另外一個炸油原因係你停吸之後隻手仲禁住個掣，你應該先放開個掣再停吸，吸埋發熱絲餘熱嘅蒸汽，咁就可以減少倒汗水，倒汗水係炸油的原因。

有冇人覺得藍莓爆珠好撚難食？

食咗2ml $80求接收

我覺得好正

Kangertech subbox / topbox mini 個tank聽講漏油漏到仆街
Kangertech同vtc套裝好難2xx rmb可以買到
Kangertech精工（仿製品）就有咁平

求接收巴打

都可以呀
未有tg 今晚返去裝先
再搵你

感謝巴打
我今日先開
食到我想嘔

我有個,.電極位扭爆左

結衣巴 咁你推唔推薦

Sapor好過啦，兩柱4孔易上絲，頂進氣又有油倉門，唔會漏油漏到仆街

有諗過 但一黎tb 好少 二黎頂進氣唔知會唔會差好遠

試下

還可以,仲食緊

仲諗梗買唔買鐵觀音味 好想試下先

如果唔介意24,.同一結構我會推GTA,.

用緊，唔覺得有咩口感問題，係個原裝510吸嘴我唔鍾意要換咗佢

巴打係邊到入手

昨日第一次在香港試煙油，香港試油真係差，要自己揾個RDA去滴（或者佢借個比你），咁試多幾隻油，D味就溝埋一齊在一隻RDA唔清唔楚。在美國試油，每一種油都預先裝咗落個tank，插個510嘴落個tank就試得，香港的鋪頭真係要學下人地

Tg: ngohaimkjai

好似真係倒汗水問題 感謝巴打

在淘寶揾“sapor rta”，賣135人民幣果間，驗證過係真嘢。

thx bro

巴打我要
幾Mg?
tg@Marshall_Walker

做到幾錢？
tg :@marshall_walker

Sor巴打啱啱有巴打要咗

我都覺 好撚難食

有無巴打知呢間係真定流

得兩心,.淆淆地

個成品幾漏下
但自帶個細rta 整得好唔點漏

大家出街標準配備係咩

我成日怕太大煙 出街都係咁

介唔介意話我知點拎貨 我香港都有朋友想夾油
Tg: ngohaimkjai
唔方便都唔緊要 唔該哂巴打

業餘巴 真係買左

Ijoy

無買過唔敢暗示邊間買，累你買咗假嘢就唔好啦

新手求指教

淘寶平過香港啲鋪頭好多

想問下淘寶煙油可唔可以運嚟香港？(冇丁)

另外天貓旗艦店嗰啲應該信得過？

巴打們請問點睇Rashomon RDA 見鬼佬返左貨，想知評價如何？值唔值得買？

唔係間間得

要直接問間鋪先知肯唔肯，無丁就一定唔會犯法。

我好少去天貓買電子煙產品，如果係淘寶大鋪多產品種類、多人關注、多人買嘢就比較信得過。

呢隻嘢淘寶都search唔到，相信呢道無幾多人會用過。

24mm大吸嘴，我覺得屬於大煙類別，低進氣係最好嘅設計，juice well算大，睇落個build deck都無乜問題算易上絲，其實兩邊高咗出來仲可以方便上棉。。。不過如果你係初初玩RDA，不如去淘寶買個精工試下先，了解咗自己嘅選擇傾向先去鬼佬道買真嘢玩。

其實我最近落單買咗個SMOK TF-RTA，底進氣，兩發四發都做得，110人仔，遲D出下包膠先。。。另外Vaporesso 嘅Gemini RTA仲好，底進頂進氣都得，係上棉有D tricky同貴咗D

業餘巴 我買左精工面紗 但係有粒螺絲實到擰唔到出黎
另外想問下你覺得tsunami rda點？

扭唔開就唯有用鉗，或者用條橡筋攝住來扭

tsunami rda我都有個22mm嘅精工，我鍾意佢有airflow control收細D食有口感，其實佢外形同airflow同Kennedy一樣，build deck比Kennedy易搞，正品都好似係百幾蚊人仔，睇玩架。

用緊 tsumami rda 22 正品
兩柱四孔岩哂我呢類新手
係棉花腳位要修幾次
如果唔係有機會漏油
漏一漏 返屋企修一修之後就無事了

搞到滑哂牙 鉗又鉗唔到

雙電機黎講
係咪外星人性價比最高？
我對vgod 150w box 好感興趣
好正個碳纖 全黑同紅黑簡直射左
就算唔係玩到好Pro
淨望已經開心 之後開心使用

不過仲考慮緊

性價比呢樣嘢好主觀，如果你嘅要求battlestar都比到你，而battlestar嘅價錢又平過alien，咁battlestar嘅性價比咪高過alien咯。

vgod聽講係大陸嘢，比個premium去買大陸嘢我就唔會啦

依家先發現原本兩個唔同 初頭以後俾你做後備
另外個芯點換 拆唔到出黎

你問得呢個問題，都好難用文字講比你聽點拆 ，上youtube睇片啦

都係扭架咋

巴打有咩推介？ 有咩圖徑可以買到Tugboat？

我一想吹煙圈 一開口 啲煙已經自己出晒黎
就算吹到啲圈 佢地都混晒入啲雜煙到 點搞？

其實買機最緊要自己覺得靚仔，如果你真心覺得VGOD 150係最靚仔，即使Made in China都無所謂，係應該去馬嘅。

買Tugboat就梗係去美國flawless買，點remote落單同deliver你就要去佢網站睇下。當然如果你有錢，可以坐飛機去LA迪士尼玩果陣順便去附近flawless門市睇下，門市D Tugboat款幾齊，好似仲多過網站D款，Tugboat v2.5賣US$150, v3.0就賣US$180未連稅。。。貴過旺角idvape，不過你可以100%肯定唔會買到假嘢。

我都係

巴打真有錢 你就係去完LA迪士尼玩果陣順便去附近flawless門市買

其實上youtube睇下真係咁難？

我唔係在LA flawless門市買，我在Las Vegas嘅vape shop買到減價貨。其實想在美國vape shops買mech mod唔係容易嘅事，大部份vape shops都無mech mod賣，可能驚炸親人比人告啩，SMOK Alien就差唔多間間都有。其實玩mech mod唔係vapers必然要做嘅事，我見vape shop D鬼佬都係揸住架box mod吹大圈

單發其實用咩線最好 係咪粗線最穩陣

出街少手槍 屋企R150

Sor9 睇左啦 都係用鉗整出黎
想問係咪每枝油都要醒油?

有無人啱？係大c買vtwo mini送，未用過。

要睇你用咩霧化器，想食大煙定口感，先可以決定

問左小馬哥客服 話煙油唔送去香港
你地點買架 之前一品都肯送

爬文啦 之前咪有講

今日小馬友特價，鐵觀音同四季春都比我搶到，69蚊支，低呀！

我都見到啊屌

Tg: fortgonly

揾唔到啊 我日日mon post架啦 可能睇完忘記了

日日mon post點會見唔到
一係你出去望下兩個淘寶post 個度易爬啲

@nhggd
成團未?

今日買左之前巴打推介嘅Sapor RTA仲買左RDA，第一次用RTA請問有無咩地方要注意？多謝各位巴打指教

仲未識搞個淘寶集運
個客服都唔知up乜 又無得揀集運

官方集運唔會送到煙油嚟香港

要用坊間啲集運。 自己search 南海集運喇。

申報: 本人只會集運無丁嘅油嚟香港，請勿報警

快手

幾正喎 仲可以用返順豐嘅自取點

呢個RTA得22mm，build deck唔算大，要小心發熱絲唔好太大太開HI到邊，最大都係3.0mm直徑，26g 6-7圈都OK。上棉可以先拆咗個棉窿鐵圈，塞棉後先套番個圈上去再剪棉，我都係第一次咁上棉。一般youtuber都唔拆鐵圈，不過我覺得拆咗易上D棉。

啲煙圈開始出得靚左
個口唔勉強O大啲仲易啲吹

油孔係幾時需要開？幾時需要關？係咪注左油之後就應該可以長開？

新手玩左一排想試下tesla3
想問下有咩要主意

預我

如果你塞棉塞得好，放係道長開著油孔都唔會漏，係要帶出街打側先需要關油孔防漏。不過如果你搞唔好棉會漏油，就只有食果陣先開啦。呢隻嘢個油孔咁細，漏嘅機會真係唔大。BTW，覺得隻嘢食落有咩感覺？

除左鬼佬仲有邊度有信得過嘅地方賣煙油 鬼佬得好少
唔夠膽係TB買有丁煙油

要識ohm's law，然後自己計要幾多V去推。呢隻係串聯兩電盒，唔識計數仲危險過玩單電機械桿

但呢隻有晶片保護?

有保護 唔代表唔會爆
調壓盒都一樣會爆 何況機械盒
搞唔清楚concept最好唔好玩

或者咁講，你想用邊隻霧化器上tesla invader3用，個霧化器幾多ohm，你想開幾多Voltage去食，食到幾多Wattage，如果答唔出我就唔建議你買呢隻嘢玩。

有無巴打用緊vaporesso tarot nano kit?
有咩評價
利申 超級新手 想買成品玩下先

起美國搵到大麻味油

淨係得味？

可否開團

一睇到部機用內置電無得換電，好多人都唔會揀啦，要個用家答你都幾難。

有冇可以順豐嘅香港鋪頭推介

內置同換電係咪好重要？
爬晒文知道無電換直插內置燒左就成部機掉得
但係聽聞性價比唔錯 算平

大C可以

大C全名係咩
揾左好多乜乜蒸氣都無

大c淘寶店嚟喎， 唔係香港舖頭

想問下呢個tank如何？想玩口感

電子煙唔同手機，手機孭住個尿袋用得，但係尿袋唔夠力推電子煙，尿袋輸出只係5W，電子煙用電一般都要30W以上。

至於直插充電燒機嘅講法，只係因為好多人都求其買個鴨寮街平火牛去充電而有嘅風險，你用靚嘅火牛充咪無咁易出事咯！問題係一年半載舊電打柴，都唔知揾邊個換電，唔會好似iPhone咁方便週街有得換。

部機其實唔算平（淘寶最平375，其他牌子機250-300都有），不過功能比一般機多，Vaporesso造工又好，樣又靚，如果唔係內置電，我都會買部來玩。

唔該晒巴打

呢個我用緊，唔會漏油，個原裝嘴唔多好吸要換，吸阻比較大，適合食類似煙草味同低VG嘅煙油，唔多適合水果/飲品味嘅油，高VG嘅油都唔係太好。其實口感即係話煙比較細，想玩吹圈圈就唔多適合。

大C蒸汽

我知啊
咩漠北 絲語 小馬 一品我都揾得 淨係無大C

有無邊款係啱水果/飲品味嘅口感tank

Aspire Triton2 啦，有油倉門防止漏油，又多霧化芯可以選擇，有溫控芯玩溫控，唔鍾意原廠芯，可以買Vaporesso D陶瓷芯/溫控芯/EUC芯用都得。

巴打平時上咩網買？因為3fvape無貨

之前D巴打講嘅淘寶大C蒸汽啦。未必係最平，但係一定係正品，我隻Triton 2都係大C買。

唔該晒巴打 我睇睇先

其實如果入門套裝來講，最平係istick pico，可以換電，又細，帶出街方便，連埋霧化器都係220人民幣，個霧化器都可以食水果/飲品類嘅煙油，唯一壞處係用24mm霧化器要裝散熱片，不過24mm嘅霧化器都係DIY，到時你真係想DIY先買另一部機啦！

業餘巴 你係咪買呢隻？

試過 唔止味咁簡單
利申發夢

想試

利申麻油味

X2

麻運味運返黎會唔會出事

要問下巴打，我講緊岀前一丁麻油味

業餘巴 想問下有冇咩吸嘴好介紹

呢隻漏油王

呢隻先係Triton 2，另外果位巴打都講咗Cleito係漏油王出哂名。
吸嘴好個人嘅，無咩話邊隻好邊隻唔好。一般吸嘴都係510標準，Triton 2果隻就係510，但係Nautilus-X就唔係用510吸嘴。

兩隻比較邊隻會無咁大煙
我睇d人講triton 2係處於中間 大煙同口感都有
但係nautilus x就主攻濃口感
利申 咩都唔識 唔該巴打

Nautilus X無咁大煙，Triton 2係處於中間，收細個入氣口用1.8ohm霧化芯都可以做到Nautilus X效果。

大鸚鵡螺定細鸚鵡螺濃味d定係呢隻X濃d？

即係我只要買triton2再買多個1.8ohm嘅霧化芯換咗佢原本個芯就ok?
係咪照去大C search 1.8ohm霧化芯就得？

兩隻口味一樣，但係大鸚鵡螺易D漏油，油倉越大越易漏，鸚鵡螺X淡味D，但係好吸D。

係。大C都有得賣，你可以買一粒1.8試下先，因為所謂口感，其實吸得比較辛苦，未必人人鍾意。

明白了，我買黎試下先
唔該晒巴打 萬分感謝

420味試過唔少，無一隻係接近真420味

效果呢？

邊會有效果，佢完全無戈樣野既成份。

咁就算啦，原來真係麻油味

整多個黑色黎玩

咩嚟架巴打？介紹下

528 goon LP

就來又1001啦，開定第4先：

有事想問
岩岩買左Merlin rta mini黎試下
個感覺都唔錯 除左繞絲之外
另外想問巴打 幾耐要換絲？ 棉就話焦左就換
但幾時決定換唔換絲？

呢條友話佢個A1 28g coil玩咗6個月，不過如果用花絲就易積炭，應該玩唔到咁耐。

6個月

佢咁多嘢試咁多sponsor玩，佢玩六個月嘅頻率同我地嘅頻率都唔同
其中一隻用到六個月真係唔出奇

有邊個YouTube channel 嘅産品update得最快？我淨係識rip tripper, GrimmGreen, Zophie vape, Vapor trail

點解香港無啲類似嘅channel
唔識英文

你做第一個囉，我實subscribe

我都唔識
業餘巴開

其實我只係玩過A1絲，如果隻coil乾燒完再冲水之後靚靚仔仔，上完棉食又唔覺有咩問題或者特別易積炭，我都唔知為乜要換。金屬嘅最大敵人係生銹，但係A1絲嘅特性係幾防銹下，所以應該會幾耐用。。。老實講，我玩電子煙唔夠3個月，DIY唔夠兩個月，又有好多個霧化器，所以都未有機會見證個coil會點死，呢樣真係要老手指點下

咪講笑啦，我都係新手來架，玩咗3個月都唔夠，我都係呢道學下嘢
不過真係唔好信太多YouTube channel講嘅嘢，個個都係打手，我最多都係睇下佢地介紹產品嘅features，同埋D RTA點DIY，有時佢地DIY嘅方法都未必正確，要睇多幾條唔同嘅片先歸納到點搞得好。

3個月#ng 巴打好似已經買左好多好野咁

都幾多架，不過都係cheap嘢，有D係淘寶雙12買，半價都唔洗，人地一支機械桿可以買得起哂我全部kit set，窮撚買唔起貴嘢玩呀

巴打乾燒再沖水唔驚整壞部mod㗎咩? 我淨係敢用濕紙巾

1000